[真人真事]為一個女仔而踏上舞台

我第一次見佢既時候係2016年年尾。

嗰晚係一個户外表演，當晚我同幾個朋友為左去撐我地其中一個朋友場所以一早去左霸位坐到好前，但係我朋友係第一個表演單位 我就打算好快睇完左就走 不過因爲呢個表演不設劃位 好快積左一大堆人係我地後面 就算睇完之後都被迫要繼續留喺現場。

之後就係我第一次見到呢個”佢”

因為呢個女仔都係我社交圈入面都鮮有名氣，佢一出場就有人叫佢個名，我一開始都不以為然，但係當佢一踏台嗰下就將我所有注意力集中晒喺佢到。

佢表演時候自信既笑容，我感覺到佢真係好投入，同類既表演我睇過好多，不過我真係第一次咁俾一個表演者拉左埋去。當晚佢既一舉一動深深咁刻左喺我個腦到，我第一次感受到呢一種另類既感覺。

自此之後，我開始從身邊既人打聽一切關於佢既消息，只要可以知道多少少關於佢既事，我就覺得同佢既距離拉近左好多。我知道同佢唔會有可能發展，所以只係敢偷偷摸摸咁去認識佢。

同時當我睇完佢咁投入既表演，我為自己訂左一個目標就係今年2017，我就要踏上同一個舞台！而我距離呢個目標只係差一小步。

同時機緣巧合下，竟然俾我認識到佢。

打住咁多先

咩舞台咁把炮

其實唔係啲咩野

本來我以為無可能認識到既佢，就係一個活動突然將我同佢既距離收窄。

呢個活動前一晚，電話既一震，
“You were added to ... by... “
就係呢個notification，將我成個人震醒左。

直到最尾一刻我都仲十五十六緊去唔去既活動，竟然有佢。仲要係呢個女仔將我Add入group。

一切都嚟得太突然，我唔敢相信自己對眼，當逐個逐個都已經自我介紹完，我都未敢自我介紹，好怕我講錯少少就會影響佢點睇我。

就當俾個機會我發洩啦

慢慢黎

突如其來既幸福殺我一個措手不及。

都仲未自我介紹，我已經不停諗好多On9野
我聽日應該著咩衫？
我聽日見到佢究竟要講啲咩？
究竟我要做啲咩先唔影響形象？

呢幾條問題不停喺我個腦到纏繞住我。

所以我做左一個決定，就係走去同活動負責人講。

“唔好意思呀，我聽日好似有啲野做所以嚟唔到”

亦差少少因為呢個決定令我後悔一世。

加油

lm

仲有其實我係未參加過類似活動所以我都好緊張。

但係好彩個負責人無應承我俾我唔去，仲鼓勵我去踏出呢一步。

08:00A.M. 鬧鐘響起，提我要起身去見我一直好想見既人，但係同時我又好怕，怕唔知點面對佢。

坐坐下我竟然浪費左半個鐘，而家先核洗再出發一定遲到，不過為左呢個女仔，無辦法只好執好個人就跑出街。

09:45A.M. 離集合時間我已經遲左15分鐘，去到之後，我離好遠咁偷望佢係咪到，有一下我竟然希望佢唔喺到，好驚俾佢見到一個咁狼狽既我。

點知我突然聽到後面有把女聲叫我，仲問我點解咁遲。

我一擰轉頭就見到佢，嗰個開朗活潑自信既佢。呢一刻，我就知道佢又再一次打動左我。

我地對目左一眼之後，佢講笑咁講話

“遲到既人要罰跑圈咖喎”

正當我話
“好”同準備起步既時候，

佢阻止左我
“On9 仔仲玩？講笑咋 快啦 又要遲到”

心諗今次仆街喇，喺佢心目中我已經變成一個遲到既On9仔。不過佢講完呢句之後我成個人輕鬆左好多，原來一路以為觸及唔到既人，竟然原來係咁近。

當日係分組活動，我地係同一組，成班人都玩得好開心，喺中段全組人交換Instagram，其實全日既活動我最期待就係呢一part！

雖然我從其他人口中已知道呢個女仔既Instagram account，我平時都會偷睇下，但係今次係名正言順地知道，仲互相follow埋，我嗰一刻手都震埋。

而就係交換Instagram呢個環節，之後俾左一次機會我去私Chat佢。